{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051869",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "크리스피크림도넛 롯데백화점본점"
    },
    "text": "クリスピークリームドーナツはオリジナルグレーズドーナツが有名です。 このオリジナルのグレーズドーナツは、1930 年から同じレシピで作られてきました。 オリジナルのグレーズドーナツは、クリスピークリームの特別な味を与えました。 まだ味わっていない場合は、お店に駆けつけて味わってください！ 毎朝と夕方に2回HotLightが点灯すると、店内では出来立ての温かいドーナツを販売しています。 店舗の営業時間は平日は10:30から20:00までで、週末と金曜日は10:30から20:30までです。 様々なメニューがあり、価格も様々です。 例えば、オリジナルグレーズドは1,700ウォン、チョコレートアイスドグレーズドは1,900ウォン、チョコホリックは1,900ウォン、ミルククリームたっぷりは2,200ウォン、ニューヨークチーズケーキは2,200ウォン、シュガーコーテッドは1,700ウォン、プレミアムストロベリーフィールドは2,200ウォン、ロータスビスコープドーナツは2,200ウォン、グレーズドサワークリームが1,900ウォン、グレーズドチョコレートケーキが1,900ウォン、アメリカーノSが3,700ウォンとアイスアメリカーノMが4,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのオリジナルグレーズドーナツは何時から作られていますか？",
            "answer": "1930年から同じレシピで作られています。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのオリジナルグレーズドーナツはどのような味ですか？",
            "answer": "クリスピークリームの特別な味を与えました。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのオリジナルグレーズドーナツをまだ味わっていない場合は、どうすれば味わえますか？",
            "answer": "お店に駆けつけて味わうことができます！"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツの店内では出来立ての温かいドーナツをいつ販売していますか？",
            "answer": "毎朝と夕方に2回HotLightが点灯すると、店内で販売されます。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツの店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:30から20:00までで、週末と金曜日は10:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "様々なメニューがあります。例えば、オリジナルグレーズド、チョコレートアイスドグレーズド、チョコホリック、ミルククリームたっぷり、ニューヨークチーズケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのオリジナルグレーズドの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルグレーズドは1,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのチョコレートアイスドグレーズドの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートアイスドグレーズドは1,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのミルククリームたっぷりの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルククリームたっぷりは2,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのアメリカーノSの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノSは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピークリームドーナツのアイスアメリカーノMの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノMは4,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 552
    }
}